法唔法國龍蝦係最屈機既海產？

一樣屈機

15妹都死左仲鞭

整比邊個食

龍蝦咁好食，唔明點解有人可以煮到屎咁能樣

可唔可以唔好單打我前妻？

佢俾綠帽你帶、唱你不舉、笑你輕度弱智你都咁維護佢

係

15妹

愛係解釋唔到

唔國

我

佢宜家係我隔離

你又搞我老婆？

食開屎

你地已經離左婚啦
佢宜家跟我

你煮開雞翼bino

D 屎都煮埋落去，又真係幾好食

綠色果啲